手足口罩有冇人聽過？

但Made in china
有古怪

220 越黎越貴...

冇辦法啦

買Vietnam 都唔買China
I或者買$350日本廠 made in China

隨時係支那垃圾黑心口罩,換個盒就食人血饅頭

佢講明Made in china

有聽過
有人拎左比k kwong驗, 但係k kwong果個係假既手足口罩黎

支持手足，唔合規格都會照買

點假法

我估有人跣k kwong
佢拎到果個口罩, 不論係顏色, 口罩車邊都同手足口罩有分別
我估有人想抹黑手足口罩

推

五日前 pepehk post左一張咁既樣 留意右下角
個陣手足口罩開始緊第一轉訂單 有人留言問有無source
一個鐘之後 佢就改圖出左新post

pepehk 個名有幾臭 自己諗

lm

隔離post爆pepehk同accmask有關，好可疑

又有仆街開始話樂文食人血
樂文做幾多野 大家知 黃到金

上次樂文賣kf94話人血
今次寄賣口罩又話人血

邊個賣罩 賣到同樂文有仇 心照啦

可能換個盒就賺$100

純粹猜測
呢個時候大陸都唔得閒整口罩比你啦
同埋包裝直頭叫"手足"同埋個包裝咁樣
好難想像到大陸會比d咁既野運到落香港